有無單身女仔，我想約食飯

車 馬 劉:
我叫呀車，96年22歲白羊仔，身高180天水圍陽光少年，現正單身，好想搵個女朋友拍長拖同我過聖誕🙈
如果你係單身女仔就快d pm我啦thx~

tg群

發神經